有冇人記得三國志連環圖

個時係中學圖書館成日睇

d套真係正嘢嚟
細個睇完即刻對原著有興趣

而家先知已經出左成60幾年
好似商務仲見過有得賣

不過屋企真係無位擺

有圖嗎